自從緊急法出左，連登，前線完全失控

連登唔洗講，大家心照
好似今日咁，雖然話港島集中係on9 ，但問題係，今日係唔想有任何大戰衝突
琴日已經講左好多次，今日係和理非遊行，唔好塞路唔好攪政總唔好開戰
最後又點？
又塞路，又金鐘開p
最後又跟住劇本 清場 拉手足
連登又食住個勢屌人入港島做咩撚
係咪每次遊行都要開波，係咪每次都要塞路 set rb

講起set rb 就燥到仆街，九龍區都預左大戰
以前不嬲都係和理非行完，勇武先黎料
呢家呢？
仆你個街，遊行開始 就即刻同我set rb
唔好話有狗，個陣狗影都無隻，你咁set rb 完全將入面既人塞死
出面既人又入唔到，你又叫人出黎九龍 又塞爆人地唔比人入
知唔知幾多人行都未行？ 由九龍塘落車 行去tst 已經比你塞爆哂路 行黎都哂9氣

我不嬲都尊重前線，我由6月撐前線 見有人屌前線我就屌返佢
但今次我真係睇唔落去 完全退化哂
以前既勇武手足絕對唔會咁

仲有影相，講到口臭
好撚多街坊見咁多人 都會影下相，不嬲都講左要禮貌提醒
唔係一黎就屌人老母 講打講殺 人地仲要有細路女 好似成班想殺撚左人地老母咁

仲有你地拆野呀 得個死人口罩，成堆cam 影撚哂，講左咁多人完全無人聽

再係咁，個運動就輸係呢度

今日成架巴士都係黑衫 好多家長都帶埋仔女黎 諗住撐大家 遊行
你塞撚左佢地係車到 勁多人燥到仆街

不如以後咪撚攪遊行啦
一黎就大戰好無呀
我過去都未見過 一開波遊行就set rb 痴撚線

聽日一撚定要夜晚18區開花

又係你條分化撚 成日得閒出咁撚多垃圾post到底你有冇出過門口

分化得好勁
咁落去真係會自亂陣腳

[和理非再進化] 今次唔檢討前線, 檢下中後排和理非

屌你 望下你自己ac先啦
提點下 叫分化撚 咁以後勇武玩撚哂啦

一講又畀人屌分化
但我覺得大家咁落去對場運動不利
和理非上場已經夠
向外國煲文宣

「極重要」《三份英國外交及國會報告》：當代及後世香港抗爭者之啟示

今時今日仲覺得遊行係完全和理非，唔知話你on9定話你天真好
就算有不反對通知書D狗都照射架啦，何況今日?
上次929 D狗對住成班和理非係灣仔橋到鳩射添啦，又係手足搞事先?
今日個遊行本身係非法，開始時set定RB好合理，唔通見到狗先set?
9月開始基本上次次港島遊行交通都食晒屎架啦
成日講以前唔係咁，以前係咪講緊69, 616?

明知黨鐵無撚左，得返巴士可以入到黎
一開波set rb
你想d人點入？ 你想d人點走？

根本勇武志在打，未行set rb ，其實和理非為何出來，大家協調下，但又管不到他們，仲有拍照是香港人習慣，好聲提人，一來就凶人

又係你條傻閪 轉ac先啦你

不分化，不篤灰，不割蓆

[警告] 呢幾張7.1既相仲有冇人記得

唔撚比討論同提點？
惡撚過共產黨

推，連登已經陷入死局

我唔覺得呢個post係分化喎
不如話分化既各位
講下樓主將手足分成邊兩種?

你要提點前線ge 就好聲好氣d 啦話佢地失控無助事情發展？ 不推文回覆算

屌你分化撚

又帶風狗

block

pull

遊行有用我即刻同勇武割蓆又點話

真係失曬控
你呢啲分化po 一地都係

塞晒d 路，自己人都走唔撚到。

大家反省完
對返外ok?

香港人抗爭ai係時候發揮作用

對店舖:
記住唔需要次次硬裝修
可以善用蟲系魔法同埋1823

對人(影大頭相/非主攻類):
可以幫佢飛個靚髮
唔係下下爆哂缸先叫成功既

要贏一定要剛柔並用

又分化
請問點先唔分化？

失控

成四個月仲係克制算好
外國一早成坐政府建築燒埋啦

和理非同勇氣係要互補
好心提醒下係應份
唔好乜都話分化撚

和理非成功罷到一次工再講

有唔完美可以詳細講出黎，比意見，慢慢檢討
樓主既語氣比起果d民意撚、就黎輸撚好好多，值得大家參考學習

敵強我弱，要贏，就要打遊擊

呢樣係真嘅，但有時有意見同有嘢改善應該要講出黎，唔做又係一回事，琴日有人話唔好拆路燈因為地鐵封左啲路面車行好危險易炒車，我都覺得有道理嘅，今日都係有人拆。

所以唔好濫用左不分化呢句而唔聽意見，不分化係做錯左唔會怪責，但唔係唔需要改善，希望各位明白

唔好咩都賴前線，你用個腦諗下先，唔係唔想和理非遊行，係而加遊行跟本冇不反對通知書，啲差佬隨時做野都得，你唔Set d rb係差佬有機會衝嘅路口，係咪想攬炒？用下個腦先出Post啦，淨係識屌，成日講以前，以前啲差佬開埋路比你合法遊行㗎，而加行出條馬路，戴口罩都已經犯緊法啦，如果你係鬼係3毛，我會開心啲，因為我唔相信仲有一個同路人咁撚冇腦

(公投)你覺得勇武手足以武制暴(獅鳥)程度夠唔夠阻嚇力同狠

拉你老母

block

你都開幾多post玩分化
每幾十分鐘一個，好等錢洗？

對返外 please

好多滲透 保持清醒 唔好被仇恨支配

agree
遊行真係唔再需要
靚既相太多 政府亦唔會理和理非人數
直接停止遊行集會

唔好再幫3毛推Po，同路人冇可能講得出咁無知嘅野

反省點錯左 咁屌手足冇意思 由一開始就唔應該幻想仲可以正常遊行

不如如果講到明係和理非遊行 全世界唔帶gear 唔主動打狗 狗黎就走 同埋唔set非必要嘅rb

push

講得冇錯 樓主語氣係惡啲 係講嘅係事實 唔好咁快話人分化撚 場運動其實要轉型好耐

我肯撚定樓主冇出過去

你話係討論?呢個係咩語氣先

[重新推出]三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

我建議前線可以試下約林尊同黑警一齊BBQ，好齊心咁燒野食，咁就大家都happy 啦

利申 : 樓主冷氣較細啲，格住個mon 都覺得凍

唔好再幻想可以達成共識 講到明要喺邊度講到明 起個大台講？

又係呢條分化撚

自從反送中出左，黑警完全失控

一連開五個分化post你都幾狼

依加仲期待有完全和理非嘅遊行 樓主你係咪on9

請善用起底功能

然後自行分析

輸輸輸我輸你老母

樓主短時間開2個分化post都知咩事啦

五毛 和理非開始大量失控割席

一齊入集中營就最團結

比人帶住走你越破壞得勁政府就越開心. 你玩裝修而家黑警代你做埋. 點做自己諗啦. 勇武係對狗唔係對死物.

你睇咩印度同伊拉克先講咩叫失控

太多黑警黑社會扮嘅示威者帶頭搞事，真前線又俾人愈捉愈多，要有共識停止所有暴力行動，回歸和理非，咁同路人先可以明正言順制止過激行為

起底
呢條友專扮和理非鬧前線
三毛分化撚

而家連登講事實就係分化架啦
Btw講得啱

推

分化撚 起底

一網打盡好幾條風向撚，block晒
有邊個知點樣做係一定啱嘅?
一來就屌屌屌果啲一定係分化撚唔洗講

就算不完美，都係可接受既

拉

今日有份九龍發夢,有手足set左少量rb,中間有人係樓上掉野,但成件事係和理非,但行行下屌你老母啲狗就嚟驅散,跟住大隊行去深水埗,黑警就tg搞人,到左今時今日已經冇所謂和理非遊行,次次都一撚定開戰

Tui

收皮啦五毛狗
個個post係到玩分化

我只能就港島區情況回應一下，因為夢中只見港島區

首先，打唔打真係唔係示威者話事，加上成班黑警喺附近，無路障幾步衝上黎就捉到人，有部份路障係有意思的

影相方面.......我記得係老問題，就不知道為什麼會倒退到當初嘅處理手法，雖然我無親眼見到

另外，唔係話屌人入港島，而係屌人叫人入晒去港島，非港島居民真係極難走的，至於你覺得屌人入港島可能大家有啲誤會

其實唔少人有依種心態，老實講 你行黎係為咩？

你一日可以開幾多個分化po 同埋想問幾錢開個po 想見工

不推文

其實冇咩值得好屌

1. 比林鄭潑火， 大家情緒要發洩係好正常
其實破壞已經比想像中輕， 仲係集中有目標， 冇無差別攻擊

2. 去到今日， 勇武覺得一早遇左打備戰嘅心態係好正常， 根本ar 豬ar狗都知一定係打收尾

3. 和理非出黎呢一點， 今日係灣仔拉左幾多個冇經驗同行者，我覺得再和理出黎行係危險, 冇一定心理預備係唔應該長水遠出

4. 咁係咪唔做野？ 唔係， 係104遍地開花， 係拉得人最少， 除左因為大家夠惡， 亦係因為各地有自發組織， 和理非只係落樓下， 散水安全方便

5. 日後我地要確保搞任何野， 要最少人受捕為原則， 唔係要鏡頭塞滿幾百萬人， 而係我地嘅行動 足為影響狗賊政府

乜撚嘢和理非大遊行，今日就證明俾你睇和理非遊行一樣大圍捕，封鐵封隧，各區拉人

LIHKG is under attack by fifty cent.

好撚多臥底狗 周圍破壞

認住樓主同和應佢個班user name

不完美 可改善
就算比意見都好 態度好小小 有point嘅 自然會改善

一睇呢個post就知呢場運動死係邊啦
忠言又唔撚聽 意見又唔參考
2014不甘被分化
2019個個都郁啲就屌人分化撚、5毛、鬼
唔岩聽就安個罪名上去
一係就屌你做冷氣軍師
吹漲 可唔可以冷靜少少客觀少少聽下人意見呀？

你係咪唔記得轉AC

分化狗死全家

拉

推 樓主講得岩

唔好屌佢分化撚啦
都係傾下點樣改善啫

不割席

Be humble

今日一開始九龍冇咩問題
只係佔往九龍塘方向路線
而set rb都只係側邊路等遊行可以一路行

利申 好準時開始 所以唔知後段有冇塞死 rb

屌你係咪喺平行時空呀？
負皮上一頁block

你起佢底望下啦

繼續屌 得返小貓三四隻 再屌到佢地唔出黎

不割

Twitter要人呀！

起咗樓主底先啦各位，獨立思考呀

唔好屌人分化撚啦 大家一齊討論無壞㗎
事實上和理非嘅手足係比較細膽 有少少動靜都雞飛狗走
仲要係無gear嘅 如果你要佢地食煙食彈 只會嚇怕佢地
人數只會有跌無升

失你老母控呀收聲啦

最重要係推比人睇，緊急法有幾大獲，香港進入極權時代呀!!!
=====
[本土文宣+國際戰線] 撤銷緊急法 !!!!

同意，要冷靜

又係你

收皮啦分化撚
不推文回覆咪撚理佢

yes twitter is important!!!!
===
[本土文宣+國際戰線] 撤銷緊急法 !!!!

RB 又無用又俾位人開波 好心就SET 小D

南韓例子

Push

DO NOT PUSH.

Instead of "failure", try "can improve".
Instead of "out of control", try "searching for a better way".
失控， 这些字眼不是理性的·
没有建设性。

大家起左底再傾喇
呢條出名分化撚

不嬲連登同出邊係兩個世界

係你班撚屌話集中搞遊行
要畫面靚
結果被大搜捕
你地整到今日又成百個手足被拉
反而屌前線令畫面唔好睇
你無撚野啊

無失控過

分化撚 BLOCKED

近代歷和平抗爭勝率高D都未知
以為打爆間舖 打傷兩件藍絲就叫好成功
真係on99

不分化，不篤灰，不割蓆

BLOCKED

一起底就知咩料

唔怪得啦

不分化 不篤灰 不割蓆

不推文回覆阿巴打

但係set左rb嘅同時有無諗過啲人好難散？
如果淨係set大路位有無得諗？

根本好多勇武就痴哂線

分化撚，收皮

我地核彈都唔割

不推文

樓主全部post 都係指責呢指責那樣，負面引導風向，唔似係同路人

大家真係要諗一諗

好心而家呢個時勢就唔好帶細路仔出嚟啦屌
又捉又殺 無人負責架

連登係咪要自我熄燈，比大家冷靜下

大家起底睇下佢啲post先

差唔多個個都係散水/負面post

可block

有意見set邊到就去同set果啲人講

推
要深思熟慮之後進化 好似AI咁

樓主五毛嚟

Set rb 明明係保護和理非都要比你分化
你隻五毛狗
無rb 一架車黎到 落狗就捉哂和理非啦屌

個個人blackbloc 好d
包得實d
比人影到都認唔出啦 驚咩啫屌

點解今晚咁多呢啲post
不了

又係你條仆街分化撚
一晚開幾個po黎分化你想點

blocked

屌你割撚完未
冷氣軍師咁撚勁唔撚上前綫講？

樓主幾撚勤力 一晚不斷開分化post
笑唔笑死人呀三毛

留意反失控既只有popo
手足係冇人失控
去到今時今日冇得再走回頭路
仲用以前慣用方法死梗

前線進化時
和理非都要跟得住時勢進化
我相信係架車既同路人唔會嬲囉

不推文回覆
不分化，不割蓆

連登唔係大台
而家老馮要聽你點？

塞路都唔得咁惡

anger

提醒下姐 參考下啦
唔想輸呀屌

認同樓主，班友失左控

遇著樓主呢d，係咪即block 加不推文回覆

依樣真，好多人屈鳩人割席，但連最基本，搵返每件比人質疑既事既前因後果解釋都唔得
如果和理非勇武唔一體，係一齊攬炒

拉

港島不知幾和平
班狗響15：40響pp度 主動射tg落和理非度
嗰陣乜rb都無

樓主分化撚 善用起底功能

好煩呀你條友，唔好同一樣野出幾十個post啦

不分化 各自爬

好多前線已俾人拉左,而家可能係有勇無謀

推 到和理非出場！

輸輸輸 輸你老味
提咪提囉 輸乜春呀

無人話同勇武割蓆，只係唔可以畀人覺得「勇武派係只識施暴」。

無人否定7.1勇武嘅貢獻。

當局者迷。就算只係簡單分藍黃鋪，有時都驚自己炒車。有外媒記者又點？佢哋都未必知得清，更遑論外國觀眾？！

好認真喎 今日無不反前線唔封路邊個封?

不能同意更多

失你老母控咩
你敢質疑前線？打撚到你仆街

起一起底 又5毛 屌 好煩

比一家大細和理非表態

你唔好話冇用，和理非嘅人數多少反映做事去到幾盡

on9. 你個人都唔進步. 仲係以前咁一日拉幾百個. 唔好成長咁慢得唔得. 依家係post-緊急法時代.

其實，今日真係只想一家大細戴住口罩行，話畀政府聽我哋唔妥緊急法，人多出嚟行就夠。

前線決定：塞車唔塞人

好撚煩啊屌你地班三毛

講黎講去又係失民意 屌前線

收撚柒皮啦

有問題咪反省
咁都比人話分化

望住連登都覺得好灰

「我不嬲都尊重前線，我由6月撐前線 見有人屌前線我就屌返佢
但今次我真係睇唔落去 完全退化哂
以前既勇武手足絕對唔會咁」

呢句有種莫名悲哀⋯⋯
就係以前果班比人炒起晒，而家得番班 1X 2X 歲嘅初級前線⋯⋯

不如咁啦, 勇武趁和理非遊行, 係第二區快閃, 咁又可以引狗走, 又可以成功遊行

唔SET RB行你都唔撚洗行呀
今日太子一開波, 勇武返轉頭
和理非條隊即時上返行人路

不完美 不割

［重要］抗議蒙面唔一定要裝修 遊行 可以商場唱歌

我地全香港人有共識不裝修
10月6後所有裝修 =鬼
人權法案後 林鄭不撤『緊急法』全港起義

其實可能多新手JOIN,唔多識睇時機姐
同埋最近神獸真係要幫手控制下
有D人淨影相咩都冇做就畀人打

BTW,佢打人先就另計啦

失控你老母咩
不推文

其實係有幾撚出奇？根本一用緊急法就已經係應該要令香港陷入暴亂之中展現民憤
你班懵撚就係到守則、底線、智取，我係政府都唔閪驚你啦，原來用緊急法去實踐極權香港人都只係嗌下口號唱下歌，唔差在用多幾次啦
革你老母命咩香港人，到頭來咪又係重視幾塊爛玻璃多過個爛肺爛腳學生

勇武冇得開拖會唔撚高興架

起樓主底

set 黎比和理非防包炒，屯門，金鐘已經試過，你覺得窒係因為已經遊行緊，同埋行人路無roadblock ，窒乜撚

明明話核彈都唔割 宜家d三毛係咁帶風向

回帶7月1日:佢哋(義士)唔走，我哋都唔會走！

我哋點都唔會割 團結就是力量

香港人 反抗

有一個分化撚

都唔好話rb拎黎擋啲狗推進
你想幾多人俾啲的士狗撞到先安樂
唔落rb打保齡都似

左膠分化撚死全家

無大台 建議大家要小心行事 互相幫助
如果發現報道轉風 喺應該提醒
應該做多一步 喺FB IG Twitter 補位
輸人唔可以輸陣

不割不分

善用起底功能

同意

政府揀星期五出緊急法

俾你玩足3日

黑警唔阻你破壞

你就知敵人支持破壞、私了

即係奶晒野

問題係和理非人數比勇武既多
唔可能要求有老有細路, 當日有出過69 616 818既和理非一家大細
一齊一發夢就要大戰

就算對方真係分化撚
對方講既野有point你都係要睇囉
咩唔啱聽都話分化撚ignore只會整死個活動

你班冷氣軍師有咩出去當面同前線講啦 日日係連登搞分化做咩 加埋而家d前線已經少左上連登 佢地自己有晒tg group

其實依家鬧冇用。
樓主下次遊行見到嘅話，點解唔現場提出搬走RB?我在場一定會幫手

不分化
請善用不推文回覆

不推文回覆
你講還講 語氣可唔可以好少少？
前線唔係condom
你一連兩個po 係咁屌鬼
又咩你地我地咁鬼難聽
你點肯定前線唔係鬼做？
你fact check到係真手足做？
依加大把人影到班黑警換黑衫扮手足
你覺得呢個時勢黑警有咩做唔出？
連開真槍既破窗效應都有
林鄭到呢個地步係無所不用其極
與其繼續屌鬼 不如出多幾個Twitter
搞下文宣好過啦

我支持私了 但唔支持亂了
我相信前線 相信手足
不割蓆 不分化 不篤灰
香港人，反抗

：狗迫我地勇武，無勇武和理非都走唔到

唔塞路點遊行 行行人路？

之前好心提點一句都俾人屌分化撚

好多人唔係想分化，係被分化

其實柒婆出呢條蒙面唯一目的就係令大家自亂陣腳 一亂就好易做錯決定 就好易分化 之後國外輿論就轉 影響香港人權及民主法通過大家細心諗下點解立法會就復會柒婆都等唔切就要急急用緊急法立蒙面法 主要原因係想香港人權與民主法過唔到
不可否認柒婆呢招令到我地自亂陣腳

樓主成個po係配合政府戒嚴政策
將所有不便推晒去示威者度
黨鐵停開提都唔提
啱唔啱？

利申 做左幾個月文宣，個腦upgrade左

人地7月先已經係咁分化緊 好有毅力

分化撚

雖然唔知樓主係唔係真分化燃，但感覺講得有道理

和勇不分化！不完美，可改善！
五毛帶風向仆街死！

好奇怪
樓主係咪呃錢籌旗

林奠連緊急法都出埋
你唔係expect大家可以和平遊行啊
勇武升級既同時和理非都要升
做下後排工作又好乜都好
一家大細既真心唔建議出啦

禮貌真係好緊要
普通市民真係會嚇親
唔可能一邊屌對家冇禮貌冇讀書 但我地又係對普通人人呼呼喝喝
明白大家係緊張 但有時頭一兩句語氣可以心平氣和少少
當然如果係暴力藍絲緊係唔洗同佢客氣啦

留意左e條撚屌好耐，淨係識分話，鬧人，請block

勇武唔好去港島, 留係自己區, 港島比和理非去

咩叫遊行開始, 你知唔知幾點?

和理非同我入！
有曬角色分工啦屌你唔係仲訓覺呀

宜家仲諗住有全和理非遊行 係唔撚係暈左四個月
不過睇完你開啲post就收收皮先 幾分鐘就開個指責post分化 不推文啦大家

大家要記得當初嘅口號：

不受傷，不被捕，不割席

光復香港，時代革命

咁成日要人要人
D人點出黎先
太早開p 5點幾已經打到七彩

呢一場係意志既對決, 香港人堅持!

香港進入革命時期啦，係革命呀，仲罵手足話塞車

大家要保持冷靜理智
真係小心 憤怒沖昏頭腦 令自己失控送頭

唔好落單！
每一個人都係好重要！
唔好比黑警拉！
齊上齊落！

光復香港 時代革命

我屌你老母呀冷氣軍師淨係識坐係到指指點點

我相信呢個係大家既共識

我心諗乜鳩和理褂 依家係無差別呀 係人都拉呀屌你老母

其實如果和理非覺得現場做嘢嘅手足，做法不妥大可上前了解溝通，大家傾個萬全方案出嚟又點話
其實前線好撚理性同知道自己做緊乜
唔使下下喺度事後指責

試下有疑問就即場溝通，唔好事後批評

認同

事實就係唔係全香港人都上連登 唔好覺得全世界都睇緊你地 事實就係林奠呢步棋 係的確咁刺激左大量香港市民

你長期放負 可唔可以比啲建設性小小

可唔可以唔好一黎就話人分化撚
人地有道理你仲話人分化 你自己先係分化撚

起下底知block得
記得用不推文回覆

你條仆街最失控 開Post唔用腦

番工係人生最重要既事

老老豆豆，一早來到行左幾轉。4點幾見開波諗住閃人，到處封左rb 。個一刻開左車，迷撚惘到唔知點走。認真，前線手足唔該你自己都要閃，留返條後路比自己。我就垃圾來，次次出來都係開打前閃人，我都幫手爆個下𥦬爆個機，我都想個運動勝，但係我唔敢玩困獸鬥

佢意思係rb 阻左入tst 既車？

其實你地知唔知乜撚野叫成效

其實我諗原因係勇武覺得唔需要外國介入
堅持自己救
相反另一批覺得自力有限要美帝出手

//講起set rb 就燥到仆街，九龍區都預左大戰
...
由九龍塘落車 行去tst 已經比你塞爆哂路 行黎都哂9氣//

依段我好認同
夢境online
一開始set rb 已經見到一大班
係連先俾車走 然後我哋先可以有路行
但今日？
有條友 燥到連自己友都係咁屌
唔撚聽其他人 block到 係其他今日要黎嘅人又黎唔到
路又行唔到

如果你話之後set rb 係防狗出
所以啲車塞哂 我明
但今日 我只係見到嘅 係一個又一個好燥底
然後要所有路都為rb而rb
但根本影響埋自己人嘅人

大家真係檢討下啦
唔好人地一講就話人地分化
好似今日燒到記者
一黎已經話屈有臥底 推卸責任
有時做錯大家就要認
真係等人權法過左先啦 日日咁裝修法
文宣 國際戰線真係跟唔上......

拿拿聲block撚左再講

文宣組上場

你老母聽日會俾人屌10次再殺撚埋佢, 跟住你老豆再屌你老母條屍, 屌完再活生生燒死你老豆, 再吊你全家上IFC示眾俾全世界知你冚家產

呢個問題原
不斷提 會比連衛兵咬 分化撚

諗下set rb係為咩
狗都未見 d rb已經塞咗一大堆自己人
你叫輪椅 bb車嗰d點出黎
做每一樣野都要諗下點解要做 有咩目的
唔係人做我又要做
利申 非冷氣

割 不解釋

和理非要做野啦唔好訓唔好分化啊

失控原因唔排除係鬼所為

黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃幫襯

你老豆老母當年失哂控先生左你件分化垃圾出黎

唔完美，可以改善

2019.10.06 #大埔 #新興橋
今晚10半左右 街坊嚟走經新興橋
大埔防暴警察突然係大埔警處出來衝上新興
嚇到班街坊驚到周圍走 真係好似2-30個人
軍隊想追打人想追住班街坊打
我大叫 跟住成班警察停低望住我
我感覺佢地想拉我
我嚇到要話佢地：
佢地好大聲同我講野 我咪話你地做物今冇禮貌
問佢做物無啦啦衝上來 警察竟然話唔知
問佢你知唔知宜度新興係私人地方
警察話係咩我唔知 指住大埔超級城方向話個邊唔係
我話大埔超級城兩邊都係私人地方
我問佢地衝上來做物 竟然話唔知
我問佢地啊頭係邊 點會咩都唔知衝上來
不斷問佢地啊頭係邊 點做野 咩都唔知衝上來
有位啊sir行近我嚇我
我清楚話比佢地知 我自己一個 著拖鞋 冇蒙面
唔係諗住拉我 叫佢企開啲
有幾個警察個頭盔開燈照我 又比同事叫又開又熄燈
我話 今日單野我一定會講出來 一定上新聞
警察先走返入警處
唔係講一句 警察做野唔洗人教就得
親身親自問嫁
冇啊頭原來可以亂衝出來既
警察原來可以係私人地方衝上來打人
無計劃行動就可以周圍圍捕 出來嚇人
警察通例呢 叫市民守法 警察自己又亂來
我叫佢地開閃光燈叫人點訓 返去熄左佢
佢地返警處不旦冇熄燈 個兩個開閃燈既警察係今搞到街坊要同你對罵 開到十一點先熄燈

自行圈重點 謝謝 麻煩廣傳上新聞
答應左會傳開去 就係會做

再係咁，以後啲和理非遊行都唔慌多人
一開波就set rb, 你叫啲老人家、一家大細點handle?

你解釋下唔set roadblock會點

政府用盡一切手段令示威者武力突然升級
要係外國記者面前凝造一個示威者非常暴力既畫面(其實主要係裝修)
令外國唔再支持示威者
希望前線同後勤唔好中計

又分化屌你老母

開咁多POST 都係講同一樣野 講夠未 有冇見過對家會搞分化呀
一齊努力
光復香港
時代革命
五大訴求缺一不可

我認同，今日有好多地方都無狗鐵要靠其他陸路交通，但就一早block哂啲路，車都落唔到，當中有好多人想快啲去到join，但一塞塞咗勁耐，最後一埋站就落車跑過去，之後就困獸鬥，我只係想講件事可以好啲

利申:不割

冇人講過割同分化
但係有d野係弊多於利
有d對成個活動同遊行人士有不便嘅
係咪應該改善下 檢討下

其實睇下最近比人拉既手足既年紀就知點解會咁，年紀大果批好多都比人拉左，前線年紀越黎越輕.......:(

今日就算全部人返屋企訓覺, 都會有人出黎做野抹黑
無可避免
點知前線係咩人, 根本分唔到

又輸

咁唔打得嘅咪留喺屋企做文宣囉 唔使要人教下話

講好咗今日係大遊行
係for佢地出黎架啦
點解要叫佢地翻屋企？
你同:驚就唔好出街:有咩分別？

垃圾分化狗
黎遊行啲人會因為塞車發脾氣？
你估個個都係你呀？
Set RB有乜撚野問題？唔通要俾狗黎捉人？
如果你唔係分化撚我語氣都會好啲，始終兄弟爬山
但你呢啲垃圾分化狗真係要屌，此風不可長

有車入，只係行遠少少，同埋roadblock 不撈都set 係遊行路線

我由六月已經講

屌人分化果D一撚定係死黑警，唔撚使駁咀

分分分，你當大家on9架？咁易分到場運動一早完左啦

丫修正番，係已經完左

成日話民意無用丫嘛

成日話和理非無用丫嘛

咁你班勇武傻尻仲上黎做乜？自己死埋一邊圍爐啦

今日遊行，少人到可尻憐，市民大眾點諗？手足點諗？

唔撚使再咁多爹，唔撚使講咩割唔割席，打贏場仗大撚過晒你地，咁玻璃心既唔好撚再出黎，場運動唔需要豬隊友

唔set rb就咁行點行

唔係發脾氣
但係個個都知黨鐵今日停駛 個個都靠陸路嚟
你set rb=拖慢遊行人士
set rb得幾個鐵馬 d狗幾秒就清到 再唔係鋭武直鏟
仲有set rb有冇諗過個位究竟係阻狗衝 定阻人散
仲要阻到所有遊行人士行
個個行過都要又爬又纜咁
有d明明後面成隊遊行嘅人行緊 仲要set嚟擋自己人

因為窒住啲車等啲車黎做roadblock ，所以去前要搵定車行細街入

我知你講法，但一開始就咁rb 係rb自己人 多過對家

係阻狗衝定阻自己人走
仲有的士小巴唔係月薪
我搭過好多的士都係黃
我地要人幫嘅時候 可唔可以都諗下人
巴士 私家車就冇所謂
的士小巴真係唔只賺唔到錢 分分鐘連租車費都蝕埋

同意，希望前線諗清楚每一步先 唔好滿腦子衝動

依家前線真係失撚晒控

一堆人話鳩人分化
咁人地有論點喎

又話rb要保護和理非？
之後比人捉果陣又話和理非要保護到勇武

如果無勇武無rb無爆野 防暴會出黎？有藉口？
定係認為下下勇武就會令成個運動成功

之前一輪勇武一輪和理非
818 果次講明和理非都佔龍和道
成日話要保護乜乜柒柒
擺明要送頭又保護？

你推一下我推一下

我同意用神獸
打關節

但下下set埋d
濕鳩rb真係唔知有咩用
阻到1-2秒都無

需要改變 明知道和平表達意見根本冇用 就只可以以武力/攬炒去贏

啲rb潛建得太嚴重

大家太過focus係蒙面法 裝修 私了 忽略左緊急法帶來既經濟危機 大家要明白呢一點 呢個係港共最大春袋

次次都係set 左rb啲狗先出黎⋯

其實戇鳩少陣啦 你行出馬路就已經係塞住條路啦 我想問你點唔行一條馬路但又行到呀 做乜撚嘢呀究竟

佢地成日以為rb防狗
和理非跟本唔怕狗
更何況有狗 和理非都走唔切
唔差果一兩秒
同埋跟本倒果為因
係因rb先有狗
幾時見過和理非行緊果陣有狗沖出黎呀

認同
同埋好多時係對峙完先衝
你confirm咗個位先set rb
好過周街亂set
又嘥自己體力同資源 又阻到自己人

惡到人地出黎做同路人都要鬧
咁既態度對成個運動最有幫助

咪就係分化和理非同勇武囉，話咗要和勇同心嘛，勇武手足可能一時火遮眼，有啲嘢做得唔好，但都唔使係咁屌呀，問心咁樣叫提點？

01老母狗也不屌
【偵探、長文】操縱連登風向既黑手 好可能係香港01

今時唔同往日啦下嘛？

我過去都未見過有人咁樣屌勇武手足啦

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

屌鳩勇武手足，講到手足搞到啲和理非有幾撚燥，咁樣唔係分化係咩？提點嘅話語氣可唔可以好啲？大家都係自己人呀，槍口對外呀

我不嬲都尊重前線
睇到呢度我笑左出聲

我明 勇武手足有時可能太大壓力姐
提點下係應該嘅

重點要停止封站後被屈裝修既事，對國際睇法好大影響特別人權法

我真心唔見今日有共識係和平遊行喎
你有不反咩?

咁都講左宜家大家都亂緊唔知點好既時候抖一抖大家再有共識先
但一樣有好多唔想理想一陣又出去開波咁

以後遊行寫多句和理非定勇武遊行?
和理非遊行既都冇話唔比勇武做野
但一定要全部和理非遊行完畢後先可以去
如果勇武遊行和理非自己決定出唔出

SORRY，我深信都係好多人心聲，起碼一定係我心聲。

唔好濫用「分化」呢個詞，如果係合理既意見，大家聽下好唔好？唔好一唔岩聽就話人分化，咁同d藍C狗有咩分別？

五大訴求，缺一不可！
五大訴求，缺一不可！
五大訴求，缺一不可！
五大訴求，缺一不可！
五大訴求，缺一不可！

請大家都返黎啦！！！！